自暴自弃的逆袭1-深夜饿了怎么办

半夜饿了，又没东西吃，或者不愿意吃等等，总之就是不吃的话，怎么办呢。我发明了一个好办法：就，叹气。经过验证，「唉」是最有效的。要用各种姿势和各种语气叹气，比如这样：唉！唉、唉、唉〜唉……唉唉~~~唉〜〜〜〜唉。等等。可以滚来滚去的唉，可以跪在床上仰天长唉，捶打床面唉，抱住枕头唉。用什么姿势可以自己发明。经过摸索会找到适合自己的方法。然后就会没那么饿了。【自暴自弃的逆袭1】